今日係屋企樓下執到黑色袋仔 有AirPods尿袋

落樓下食飯個陣執到

Push

出面有po搵緊呢款袋喎

隻豬好cutecute

Where?

推

發夢時喺楊屋道至葵福路交界跌咗嘢

隻豬

👍🏻

Thanks 巴打

污糟豬

好人一生平安

地下咁多頭髮